2011.7.31

2011.7.29 周五经过周四晚上小新同学对我谆谆教导周五我努力工作然后正好被来公司拿退工单的师父看见还被夸奖了然后告诉我说过两个月带我去市里面工作真是无心插柳柳成荫啊  呵呵小新真是我的福星哇可爱的小新同学在周四去把摩托车修好之后（其中过程也异常艰辛 省略一千字）周五又蠢蠢欲动来找我了 哇哈哈 其实我心里超级无敌暗爽的当我在公司楼上看见小新坐在摩托车上等我的时候我觉得 他就是我的英雄 跟他在玉祁街上逛了一圈 咱们小新的摩托车真是无比拉风 赚足了回头率后来带他去吃晚饭 可怜巴巴的玉祁真的是没什么好吃的哇后来带小新去了金玉 一个实惠又比较美味的饭馆吃到一半 听到有人叫我的名字我一抬头居然是公司殷师傅我顿时傻眼啊明明听他们说去另外一个饭店吃的 怎么会在这里出现 弄的小新跟我有点不知所措咧殷师傅过来敬了一杯酒就上楼了没过多久 我师父下来了有点喝高的师父拉着小新一顿说哇哈哈 我第一次看到小新同学脸红啊 太幸运了捏师父还恐吓小新 要是敢欺负我 就让他不能再无锡混这个严重了哇我后来问小新 我师父说那些话 会不会有压力他说 毫无压力 因为他不会欺负我呵呵 后来我们俩匆匆离开饭馆在大马路上闲晃后来带了小新去我的办公室坐了会然后小新就准备回去啦但是在玉祁的时候信号不好 导航搜不到路我就说送他一段 我当时开着电动车一送送到了蒋巷小新不给力的摩托车熄火了 并且再也打不着火于是我让他等着 我去街上转转 还有没有开门的修理店 那会已经晚上十点多了我真是已经快差跪下来求人家修车了最后还是无功而返后来用牵引法 我的电动车拖着小新的车回了公司 小新也在办公室凑活了一晚多谢周辉的枕头和被子啊 我磨磨蹭蹭回到家已经十二点了一夜不安稳啊。。。2011.7.30  周六早晨6点半起来了 洗漱完准备好早餐就去了公司我们家小新还在我办公室捏这个家伙 锁了门还怕有人乱闯 把沙发抵在门后我被他雷到了一起吃了个早饭就去修摩托车了到了修理店人家看了会说 不是打火器的问题是没有油了可是油表又显示是满格的搞了半天就是没油了哎。。。真是太纠结了修好车 小新和我一起回我家小区我把电动车停好 就坐上了小新的摩托车 向万达出发咯39°C的高温天气啊 我的两条大腿直接被晒成两截颜色啊有木有